醒吓啦！！香港人已經冇路行㗎啦

大家仲記唔記得呀
四個以死相諫嘅烈士
犧牲大好前途 被捕個700個手足
被黑警抬到底褲都露晒嘅天水圍女手足
前晚女FA被槍打爆嘅眼球
721警黑合作入西鐵打人
仲有咁多位手足兩個月以嚟嘅努力

你地唔記得晒啦？？？？

呢兩個月以嚟我地乜嘢方法都試過啦
6月16 200萬人遊行
6月27 眾籌幾百萬登世界各地報紙
7月1 佔領立法會
其後多次包圍警署

結果呢？
每次都催淚彈放題，大量手足被捕
之前大家口口聲聲話叫勇武休息 和理非上場
呢幾日係全香港最最最安全嘅地方集會
琴日 大家成功攤瘓機場引起少少國際迴響

結果今日影響個少少遊客
俾個外國記者鬧吓你地就放棄？？
做乜撚嘢呀
如果仲有方法就唔洗做塞機場呢一步啦
呢啲係公民抗命呀
不合作運動呀
咁快放棄互相弟化你對唔對得住其他兄弟呀

醒吓啦香港人

大家醒架放心
諗緊計姐

【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動

同埋個班坐係屋企屌鳩喺機場玩手機嘅人？
你地冇資格呀！！

推

岩

推
唔好分化

d大陸人大搖大擺袋住撐警衫行黎行去，打死佢係咪好L基本先，不過賠上機場既絕對領域既優勢，諗清楚
掟核彈都唔割

【乜撚都唔得】有一種民意叫「嘴砲民意」

鍵戰最撚鍾意分化
頭先有班係北面departure近廁所個邊討論完
最後大家係決定拉埋一眾受影響遊客去AA office投訴
射返個波俾AA
大家需要嘅唔係一律ban idea
係要有建設性地俾建議同改善方法呀
淨係話乜乜柒柒唔做得 俾貨啦唔該

各位唔該，核彈都唔割呀

幫手推吓post 要沖涼先

正正係因為冇路行，先要諗點樣行下路先最有用，因為每一步都可以係最後一步

我地唔排除勇武，但都唔可以教條主義，覺得勇武可以解決到所有問題

第一日齋接機，效果咁好，說服我點解唔繼續做落去？點解要將個啲本身企係我地呢邊既旅客趕到對立面？趕到對立面對你有咩好處？

你要捉鬼冇問題，但醫護記者不嬲我地都好錫，今日又發咩神經？

當然我地可以用文宣將呢啲罪行輕易缷畀黑警同黑社會，但如果前線兄弟真係有份，絕對應該反省

和理非都要補鑊

同遊客/外國人解釋乜都好
口中提住兩個月來全港市民乜都試過，但政府零回應
呢句好重要

我認同而家當務之急係諗下步路點行，只係我想重申今日大家嘅不合作活動冇做錯。

我都認同而家唔可以教條主義，所以先會一齊去和理非機場集會，其實封departure都好和平，大家主要都係坐晒係度。

但你話齋係接機好成功我就好唔認同，星期一成功係因為夠多人，成功攤瘓赤鱲角交通，但除咗星期一成功召喚咁多人之後，事隔一日已經得返一半人都冇，齋係入境大堂嗌口號唔係話冇作用，但我係現場觀察係覺得已經係嘉年華式膠化嘅集會。星期日有女FA被爆眼，中家都好嬲睇唔過眼所以星期一大家出晒嚟，經過一輪散水後夜晚得返二千人左右，現場已經唔記得咗黑警還眼，個個係度食自助餐，有人飲啤酒，有人airdrop抽獎，有人繼續嗌民主是個好東西，過咗半日大家已經變嘉年華其實同當年佔中冇分別。如果純接機唔做其他嘢，我相信政府理都唔會理我地。

捉鬼呢樣係on9, 之前冇討論過呢樣問題所以今日警察啲圏套大家好快就中咗。但現場其實真係好多人好鬼，有好多好似警察嘅黑衫人好鬼咁周圍問嘢，俾人捉個兩個都係大陸人所以先易捉出嚟。

明白大家都係想件事好，我只係見到出面好多post屌鳩今日件事所以睇唔過眼，只希望大家核彈都唔割。

你回應唔到搞記者、急救呢點

亦都講唔出將旅客趕到對立面對我地有咩好處

如果你覺得封departure 冇錯，更加要814去道歉，因為你要爭取最大戰果，令機場癱瘓之餘更贏回支持

就算有鬼都好，我覺得無可否認係有前線兄弟有參與，呢點必需反省，亦需要補鑊

但我同意文宣係將所有野缷落黑警度

幫你推
700幾位手足

咪講咗捉鬼係on9
但捉到鬼唔通唔理呀？
你見到個大陸閪係咁影人大頭又冇記者證唔通任佢影
發夢發咗咁耐 大家不嬲都好尊重記者同FA
真係諗清楚咩事先屌啦
警察將個波射落示威者者度
你地唔知頭唔知路就認咗先再鬧自已人
警察拉FA又唔見咁多post

同埋呀大佬呀
係咪全部嘢都要完全冇人反對先做得
你同我講衝入立法會對我地有咩好處
包圍警署對我地有咩好處
同警犬係對立面有咩好處
...

814道歉我一直都好支持
只要大家肯出嚟我都非常支持
我只係想屌醒個班道德底線極高嘅人
唔好咩都乜柒都屌自己友先啦
見到做得唔啱嘅可以俾建議
每次發完夢都係未返到屋企成個連登已經俾人帶風向屌鳩示威者
力又我地出 鑊又我地孭
都係個句啦 核彈都唔割呀

求求大家，盡快去換美元現鈔！

推返個風向返嚟

風向返嚟呀